鍾意咗個friend，可以點

知佢只係當我啱傾既朋友
但係我控制唔到自己唔好鍾意佢
好驚有一日會忍唔住講出口
怕佢會覺得我同佢做朋友只係為咗溝佢

其實正正因為佢係一個咁難得既朋友
一個性格優秀既人
我先咁鍾意佢
亦更加怕會破壞呢段友誼

我想同你講
如果你變成一個典型仆街死港女
收我做兵逼我請食飯買pandora
我反而會好過啲

已friendzone 完。

揾另一個人去鍾意

不要暗戀 去強姦。

如果要都佢鍾意我 我先會鍾意佢 咁就唔洗煩 可惜明知比人friendzone咗 都係控制唔到自己

唔係咁易既，葉師傅

唔係想屌佢，係想佢都鍾意我然後先屌佢

放長線啦巴打 想溝就唔可以太急嘅
如果有一日可以傾到大家唔可以無咗大家嘅朋友嘅話 到時就有籌碼去馬喇

講咁多咪又係想屌閪 咪咁多藉口啦

勸巴打早d放手。d女好鐘意揾樹隆傾計。用完即棄。利申過來人。最尾傷心係自己